[有圖慎入]有冇人知依隻係咩蟲？

係天花，隻蟲約4mm長
啲類似卵嘅野一粒0.5mm直徑左右

push

臭屁蟲？

唔似喎

昆蟲

Evaniidae

braconid wasp 繭蜂